[I/A]火影忍者 疾風亂舞(130)營運依排最開心

就咁20LV都打上幾百萬,你話勁唔勁